身份證資料俾人copy左

今日喺街到俾人問申唔申請信用卡 跟住佢講到佢好慘咁 所以我俾左張身份證佢copy 但我依家唔想申請 有冇方法可以避免銀行攞左我啲資料

真係抵你咁既 自己蠢怪邊個

冇，當做善事啦你

係咪真係冇㗎？

冇，攞嚟炒下倫敦金咁

其實就咁有id copy都做唔到乜既，
但比埋住址證名呀，薪金證明既話就麻煩d囉

有id copy好似可以做到好多野了

係咪兄弟個張財仔卡？好撚多檔又好撚多打手

唔係呀 係bea

開左咪開左囉 信用卡姐嘛 你唔碌又唔洗比錢既
佢要你比年費咪即刻cut左張卡佢

9 up收到張信用卡唔好active